點睇關心 問候 人地既人

朋友之間關心 正評
厹 厄蝦條 負評

輕輕一推

其實係咪所有同性異性都應該避嫌

本人認為「你老母」係出自關心同埋問候
至於「冚家剷」係客觀咁樣形容破碎家庭(ᵔᴥᵔ)

我大聲唔代表我無禮貌

有心有心

我係厹

我係垃圾

我係九唔塔八 拖拖拖

我係a380扮毒撚 真抵死

你自己係邊種人
你咪會點樣睇返關心同問候你嘅人